點解香港人咁守法律？

呢代香港人面對惡法都照守係因為以前學校教落守校規開始
我覺得要打破這個局面由下一代開始先可以推返政府
我地應該埋下革命種子由教育下一代唔守校規惡法開始
長遠計就成立黃色學校支援

從小到大唔守法既小朋友唔止會比校方警方處罰，家人即父母一定幫學校同警方屌鳩自己仔女先，父母都唔容許仔女標奇立異，要守法

下一代好易被係洗腦

要有黃色 home school

所以我地呢代要支持下一代有對抗學校既心
同仔女一齊屌鳩學校

東涌香港教育工作者聯會黃楚標中學洗人腦， 日日要唱校歌，所有班房、走廊好多CCTV監控學生

日日唱國歌

之前有學生聲援社會事件，逼學生暴哂幾粒鐘

而且呢間學校出產唔少黑警

學校係社會縮影
所以計在長遠應該由學校開始

守法就聽過
守法律，up乜鳩

法律係必須要有同守，如果唔係既話，姐係第三世界
你話香港人點解重要守法，深層意思只係因為不公平姐，藍絲同狗就可以無乜事
如果你覺得唔需要守，你唔一早走入去禮賓府?

咁大家要守國安法

唔識中文就唔好出黎柒

我紅燈照過馬路

因為香港社會風氣從來鼓勵人守規則=明哲保身=好人
相反就係壞人十惡不赦要排除

好簡單

因為搵到錢

可能和平富有時間太耐
其實我冇諗過我地呢代咁乖仔
會守限聚令

你叫得到一班香港人真係企起身衝先啦
你係到開post其實無用

支持
由小事做起
教小朋友自由意志
女仔校桾太短？屌你老母
男仔頭髮太長?屌你老母

on9仔依家唔係要衝
其實我地呢代已經輸左
所以講既係要培育下一代反共心態
你都係繼續做乖乖on9仔啦

教聯左校梗係仆街

你真係on9
你邊一代啊柒頭?
你培育條毛咩你以為自己係乜水?教科書比人修改，你管得到咩?教育制度你管得到咩?學校比人禁聲，你管得到咩?

有時唔好淨係諗住拋個波出嚟，之後自己on99係到ff，係既話，大家學下返校咁地下化野啦

又黎中國式言論
唔守校規姐係你冇守校規咁解,唔表示唔受惡法束縛

另外極少數人受國安法影響係咪姐係香港人生活仍然受保障?
我覺得係大部份香港人生活仍然受保障先岩

但無野了，大家起個底先再覆佢